又話乜撚野5G蝗為領先全世界，一個肺炎就搞撚到幾乎全国癱瘓。

班五毛藍屍狗平時咁鍾意打飛機，去撚哂邊呀我屌你老母

病毒傳播速度領先全世界

叫蝗為快d推5G出黎救蝗囉

5G可以玩物聯網
支那式物聯網=毒聯網

5G傳播病毒

叫班藍屍五毛出黎打飛機啦

快過5G啦

咱们研发5G技术传播病毒！！

得呢方面世界第一

全世界唔想中国強大

乜撚野病毒都有，幾年就爆一次大震驚全世界

支那又考第一

唔撚洗2025已經贏撚哂啦

5G救蝗

醫療係最差

有5G同蝗為點會差？

kingsman最尾全人類爆頭個幕

奶共先爆得唔得？

呢排真係少見咗五毛

人地美帝無5G就可以用機械人醫武漢肺炎

I can hear the score

唔夠醫藥費醫肺炎